［理性討論］到底公廁打飛機算唔算犯法

就算真係比人踢爆係公廁打飛機，又可唔可以告番條友偷窺呢

犯法 =
理鳩得佢 =

原來樓主係公廁打飛機比人偷拍

你有關門應該唔犯法
不過好似有灰色地帶

喺屋企 打開門 唔開鐵“集”
你係屋企赤裸周圍行
比鄰居見到 唔記得告唔告得入

公眾地方行為不憸

利申 鳩up

呢個成日聽 但係實際告唔告得入

會

For you information

會被接受警戒

咁可唔可以告個差佬偷窺

吓犯法架咩

你有無講過嘢⋯⋯

灰色地帶

即係就算比人發現都可以屈番佢偷窺